得罪講句，由幾時開始你地覺得死係對中共有效既控訴手法？

死諫應該要以當權者重視犧牲者生命為前題所作出既抗議！

問題係你地覺得中共、林奠、呢個草菅人命嘅政府會重視人命咩？
唔會啊，對佢地黎講其他人既生命根本唔值錢。

犧牲自己到頭來打擊到既只會係關心你地既人同一齊抗爭既手足。

唔好再犧牲自己，求下你地

Q: What do you think happens when we die, Keanu Reeves?

A: I know that the ones who love us will miss us.

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

推

雨革個時有人話死一個人會差好遠
但當時無
今日死夠四個都無作為

畀人射死就話上頭條啫，自殺唔會囉(真係衰啲咁講)